過10000正評我自貼

絕不走數

你以為正皮咁易呃 ？

唔通我曲線呃負皮又要話你知？

正評或負評, 樓主點都贏

負皮唔是咁呃的

公我贏字你輸

冇人想睇你